係1982年既多啦劇場版呀！黎睇喇喂？

x